梁永祥稱不少經紀讓客人虛擬實景睇樓 籲勿盡信影片

梁永祥稱不少經紀讓客人虛擬實景睇樓 籲勿盡信影片
2020-07-28 HKT 17:21

"被問到「限聚令」由4人收緊至2人，對地產經紀帶人睇樓有沒有影響，梁永祥說，不少經紀都已經想好應對方法，例如透過「虛擬實景」等科技讓客人睇樓，但他提醒市民落實買樓前，一定要實地到樓盤查看，不要盡信樓盤影片。"

想宜家上車的Ching要注意呀！